Netgear ax8 開唔到wan aggregation

Netvigator 2x1000M
netgear ax8
開唔到wan aggregation
今日先轉plan換左modem
唔知係咪機樓未update

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :